tytuł: Arkanoid 
wersja: 1.0
autor:	Piotr Teresiak <mrT>
opis:	Gra oparta na bibliotece SFML i języku c++

UWAGA
W momencie problemów z odpaleniem gry i wyskakującym komunikatem
"na komputerze nie znaleziono  MSVCR110.dll"

należy zaisntalować plik:
vcredist_x86.exe - dla systemu 32-bitowego
lub
vcredist_x64.exe - dla ssytemu 64-bitowego

z katalogu MSVCRT11

Miłego grania i testowania
mrT